另一半相似好定互補好

有時諗如果呢個世界有另一個我
同佢相處一定會好累 因為睇對方一個眼神一個動作就知佢想點 有冇呃自己

咁如果另一半係一個同自己好似嘅人
係咪都會咁悶咁累 定係會相處得好舒服
好多嘢都唔使講

定還是大家都唔似 可以互補不足
佢可以用另一個角度幫你諗 一正一負一凹一凸
但磨擦又會多好多

大家想你嘅伴侶同自己相似好定可以互補好？

正皮 ：相似
負皮 ：互補

梗係相似好 有共同興趣好玩好多

唔會累咩 大家諗咩都知

點解咁多人覺得互補好啊

即使唔相似 總有一日都會了解曬大家有興趣了解對方既野
冇共同話題就好易dead air

樓主點解覺得相似會好攰？
對方一個小動作，你已經知佢下一步
或者 對方講完一句說話，你再講埋佢下一句
呢種心有靈犀 其實幾窩心甜蜜

明明本來兩個人都唔似, 但愈相處就愈黎愈似

但我覺得反而唔相似有更多話題
因為大家鐘意同所知嘅嘢唔同 可以各自分享俾對方

因為有時候唔係所有嘢都想佢知道同估到
會想有自己少少空間

但要雙方都磨合好先會似 如果唔係就會分手

所以就係話 總有一日可以知既野知曬
冇咗當初吸引大家既所謂新鮮感
咁下場就會慘過相似既情侶